陳帆哽咽回應國泰裁員：政府已要求國泰照顧員工福祉

國泰航空宣佈重組，裁減5000多名駐港員工，運輸及房屋局長陳帆對數以千計員工失去工作感到難過，又指對香港固有品牌國泰港龍停運感到可惜，言談間一度哽咽，強調政府已要求國泰照顧員工福祉，維持核心團隊及人才，為未來整裝再上做好準備。

陳帆指，政府投資國泰目的是維護香港長遠作爲國際航空樞紐地位的競爭力，並非只為單一航空公司的前景，財政司委派2名觀察員入董事局，只負責理解集團營運，並不會參與日常營運和商業決定。

原文網址：

貓哭老鼠

又哽咽
同外國勢力一樣政府萬能key

太監

自己個個月袋30萬

搞笑返屋企啦

以為佢哽死

扮乜撚嘢呀, 全世界得空姐失業咩

佢諗起自己D頭髮姐

粒煩塵又飄出嚟獻世呀
講咁多廢話你解撚決香港啲塞車問題未呀

cctvb mode

炒左咪唔係員工囉

姓陳嘅局長都特別易喊

做公職人員
識喊就得
7婆又贏
開哭泣免責先河

君君，下次post之前唔該幫你上司對眼打格仔。食緊飯都差啲哽親。

林鄭喊陳肇始喊你又出黎喊
喊乜Q呀屌好嘔心

靠班官就食屎
政府可以幫國泰減少大量員工失業的機會
但無做

注左資繼續炒人

呀帆哭撚左

政府食屎啦 係到貓哭老鼠
唔一早封關 啲反應又遲一遲
又唔做好damage control
中門大開俾支那人入
搞到一野全港收皮

再係咁你仆街了，香港人怨氣勁變ssgss勇武軍

港共廢官唯一管治手段: 哽咽

香港政府咁鐘意哽咽

岩岩先發現
故事 蕭若元

有冇咁好戲. 咁撚愛民

又喊

唔錯

果273億呢？ 注晒落大股東袋入面？

申：光時圖,買咗未送到

crocodile tears

局長就快又出糧

演技仲差過達哥

錢照袋人照炒

被人炒都未喊啦, 幾時輪到你

炒咗重係員工？
政府唔照顧自人民，要私人公司照顧？